有冇人知r人入保險業做有冇佣金收架？

如題
如果有，唔知高唔高呢
Thanks